新增肺炎

呢幾個月黎大家都經歷左好多野,開唔開心大家心照喇,所以我地記錄左係首歌到,香港加油,我地煲底再見

推